有冇人samsung更新完之後勁倒水電

完全唔知咩事

咩機？

s20 plus

仲有個screen timeout 改唔到變左default 30s 我係s20 下次換機實轉會 另外成日叉電detect moisture

Detect moisture我覺得你要認真睇下你個usb插位同條線喎

諗左好耐都唔明，明明所有系統更新完都會倒水同lag，但總係有人會扑住去更

我部pixel 5都倒水

765G都倒水

唔覺
但係更新完之後好似多咗個app
叫Network Storage Server(咁上下, 喺街睇唔到)
未得閒逐個check吓system app
可能唔止一個咁少

停咗佢個background data

更正：係Network Storage Manager

Android platform 咁多漏洞
邊有得唔keep更新

如果開埋藍芽或者gps

倒水速度會加快好多

更新完之後捽mon係就係順滑咗好多

但係就要負出食電嘅代價

傻仔先會keep住更新

裝置維護 > 進階 > 優化設定
關左螢幕逾時reset

用家問題

真 出親事都係冇漏洞既iphone

次次更新都唔覺有分別